譚德塞警告特朗普：唔想要更多裝屍袋就唔好政治化

The head of the World Health Organization took aim at President Trump’s criticism of the agency, telling him and other world leaders not to politicize the coronavirus crisis “if you don’t want many more body bags.”

恐嚇美國總統？

呢o的係恐嚇, 唔係警告

哇屌你凶鳩美國總統同美國人民wo
嚇鬼呀？！

人地唔郁你當人伙牙老虎

公然恐嚇

殺手凶手靠嚇？
戇鳩
收支那錢當撚埋自己係習近平

真定假呀 咁撚寸

我驚佢會裝你入C袋

隻黑猩猩咁撚惡

美國係你大老板喎傻鳩

力架講野真係唔用腦

嘩，刑事恐嚇，報海豹

can you feel

嘩 塞爺癲撚左

侵侵要你屍袋都冇其實好容易

你大我呀

佢唔係以為敗敗會保佢呀？

咁搶口,我驚侵侵用個屍袋幫你個力架收屍咋

哇屌，宜家扮都唔扮啦詛咒人多d裝屍袋那怕支那都唔會出聲公開咁樣講野譚德塞係咪奶共奶到人性都無埋（知唔個邊個係共諜郭汝瑰呀condom仔）

點解WHO踢唔走佢
定係赤化哂

佢驚Trump Trump買body bag比佢用

搞到習大大越黎越討人厭，添煩添亂

隻馬騮都幾x 串的。

恐嚇美國總統

球證球員都係我既人

美帝係點擊殺拉登
擊殺蘇萊曼尼

求上帝打救

但美國再強大 始終係民主國家
內部制衡力量大 憎恨侵侵既左膠力量始終係主流
雖然侵侵把口話要cut WHO funding
但一定比左膠口誅筆伐 到時壓力更大
佢連Chinese virus都唔叫 可見左膠勢力有幾大

點解死咁多人咪就係因為你條死黑鬼

佢唔識驚嘅喔

嘩 真係咁講野？
同美國人宣戰咁喎

習近平先係

口交部發言人咁款

中共駐世衛非洲外交部

有支那後台驚閪你老美咩

Cut個黑鬼啦
我相信易過cut有線

邊個政治化奶共先就應該入裝屍袋先

哇 仲串過cut唔到有線潮文條友

美帝無人機導彈出動啦, 精準空襲譚德塞不是夢!! 下場同伊朗革命衛隊將領蘇萊曼尼一樣

cut佢課金link啦 真係call撈野

提一提譚生，美帝向來唔同恐怖分子談判，唔想大呀美國總統

老美應該從來未見過咁寸咀嘅人

嘩

你睇下支拿大條友點cut線就知一早滲透哂

越強硬越好

發爛渣咁話喎
屌都唔再俾錢你 咪屌囉非洲乞衣

今次WHO真係會執啦

好驚

香港人要做既係令到美國民意支持侵侵停鳩世穢資助

嘩 咁講野

D狗去主人到都係咁既款

惡撚到

25%既金主,都夠膽咁串

身痕?

又收咗幾多人民幣

痴撚線

串過馬撚

歐美國家肯醒未？

呢條ON9仔真係

斬首行動

呢D推上twitter啦

由政治問題變成私人問題

你大我啊.jpg

其實唔明 美國藥廠先係控制全世界供藥
點解世衛唔驚？

好撚串

開戰啦

嚇到個心離一離，然後得啖笑

呢條黑鬼仲喪過拉登！！美國打柒佢啦！！！

擺明宣戰喎
侵侵唔係仲忍呀

50幾票非洲兄弟+支那and fds響後面
而且美國佬仲未嬲到控制出口

死撚梗，who個責任重大撚過支共，就算最後中共無事都好，who都唔會走得甩

你大我呀？

嘩....

佢知侵侵連佢老闆都都揪唔蠃㗎可？

真係笑撚死 佢以為自己邊個

台灣個單點計呀力架

咁講野唔係串咁簡單話，拎人命黎講完全係過哂火位

侵侵:你仲用到屍袋當你贏

我就唔信依條友一生都冇黑材料

自己整個衛生組織 唔侵蝗國玩就得

好啦! 黑奴譚疊埋心水返埃塞俄比亞，一世唔好離開國土

第一個body bag就醒比你！

呢班痴線佬會揾上門

到時就唔剩係對眼

咸濕菜咁撚堅

“If you don’t want many more body bags you refrain from politicizing it – please quarantine politicizing COVID,” WHO Director Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus told reporters when asked about Trump’s criticism.

好大嘅膽

雞珍搞你十年咩人都換哂啦

譚力架最好再吠得大聲d，最好吠到美國唔再俾會費，到時譚力架就可以專心奶Xi眼

輝瑞正常都幫番美國掛

一直政治化件事既人最無恥

Cls

力架一早露底，所以唔再扮野

以為人道國家唔敢玩到咁大 知你地多左膠

有支那撐係威好多，下次直接屌爆美帝啦

最驚你死狗

串到

同UN 一樣， 完全赤化

咁撚串

真心希望美國俾D 顏色個黑人睇
連金主都夠膽恐嚇 , 個黑人唔受D 教訓係唔得

最政治化咪你條撚樣囉

民賤聯口吻

加速主義！！！

其實可唔可以主要國家全部退出直接杯葛cho？

有無source? 堅野？

死黑鬼真係on99

有美國民主黨驚條毛
d明星又準備捐錢比who嘆世界啦

唔知會唔會cut曬/歐洲都cut呢

最早政府化係佢
唔好封中國關 唔好戴口罩

攪到全球大爆發
應該辭職who

美帝俾人咁踩法
咁都忍得

咁珍珠港同911都忍得啦

就係要見到呢啲

I want your dead body

咁都忍得

今時今日發生實忍左佢

所以你話佢唔係有支那做靠山 我真係唔撚信

係咪想試吓美國斬首行動

屍袋梗係想要多幾個

唔係搵鬼同譚書記收屍

係咪想買軍隊同美國開戰？

OMDB-2020

啲屍袋係留返俾你㗎 死黑鬼

認左自己比中共收編未

fox news我有無記錯fake多定?

佢覺得侵侵係一個俾你嚇完會縮嘅人？

似乎譚生係睇準侵侵唔會捱得過美帝國內o既反侵浪潮同連任失敗

之前已經有班國際級歌手同演員話會幫WHO籌款
再加上美帝國內疫情都好嚴重, 批死侵侵已失民心
譚生就覺得侵侵已經係強努之末

cut funding發窮惡

唔係牙 就開拖啦

嫌侵未夠火滾，要加火水

其實「世界愈亂愈開心」嘅唔係連登仔，係佢

做得好呀！
奶共黑鬼

惹鳩美帝 未撚死過隨時同d盟友cut 哂啲budget 自己搞嗰新世衛侵埋台灣玩都仲得呀

都要帶埋班友仔退
班友仔唔退另起爐灶都無用

嘩到時CHO同WVIRUS聯手咪好撚驚

塞塞子

你有咩撚實際貢獻過

花生！

世界越亂越開心

送個比佢啦
佢好似好想要咁

TRUMP仔直播

你個死非洲佬咁撚串！？
如果唔係你美國洗撚死咁多人

連王毅都唔會咁串
如果係任何國家發言人咁講經已係宣戰通告

又要搵返張兔仔圖來鞭屍

大陸叫佢講，佢可亾唔講咩，哈哈有戲睇

有片，1分24秒打後講body bags

搞到有咁多裝屍袋嘅就係呢條柒頭，仲可以講到好似自己有出力抗疫咁有精神病就及早求醫啦

果然係中國旗下口交部

譚仔好撚大嘅官威

依家都唔洗靠你啦講真

今次仆街了

血滴子ready

佢成功爭取幫自己上軍事法庭 因為佢都知回頭無岸, 所以去到盡

侵自己都有睇fox 其他fake news

算唔算暗指世衛係有份參與用武漢肺炎病毒去毒殺美國人？

今晚條niggars 就入body bags la

退出WHO, 等第三世界自己玩飽佢

痴撚線
咁樣同世界領袖講野

加埋呢個民調

美國最新民調顯示共和黨和民主黨選民一致認為中國要為全球大瘟疫負責，反中民意大漲。

WHO同中國企同一邊
即係一定會惹到美國 幫緊侵侵

至於其他左膠國家唔知

串撚到閪
佢知自己同緊美國講架可？

其實... 佢覺得咁樣會兇到TRUMP TRUMP?
認真問

嚇鬼啊 死黑鬼

我唔係美國人聽到都有啲燥，屌佢老味

wow

send架drone去斬隻力架首 ok ?

想搞WHO嘅話
Over my dead body

睇youtube好一面倒屌件仆街
但twitter剩得自己+印度人+美國右派白人
先屌件仆街

正，等睇戲

佢就係搏呢個世界領袖唔坐得耐

戇鳩，警告美國總統

Twitter好多支那文宣bot

唔係啩，衛生組織呀頭咁講野

wow...this mother fucker talk like a boss now

CLS
好明顯喺共産黨叫佢咁講
真喺奶到癲咗

咩組織 侵侵身為總統 佢原則上想成立一千個都得
問題係侵侵唔可以好似獨裁國家咁 連人民點思想都可以有效控制
一日佢消滅唔到美國左膠個套政治正確思想
一日侵侵都好似同左膠打緊越戰緊 能否連任成為疑問

塞仔係咪搵夠唔撈

美國佬快D另起爐灶啦帶頭走人

笑死 用死屍黎恐嚇美國總統

支持鹹濕菜率非洲百萬nigga攻打美國

食住花生睇who 仆街

串到...

不得了，習都未敢咁串

隻nigger做奴才既已經串到咁

條力架憑咩大美國

邊個害人先?

嘩 惡撚到

串撚到

堂堂WHO秘書長搞乜搞到自己成個爛仔咁呀
份工唔想要啊

Push.

不演了

邊個政治化先?
台灣出黎講兩句

佢係咪唔記得咗係佢搞到全球爆發

自古以來永遠係奴才刷鞋過火沖出嚟柒

咁低裝嘅
超肉酸

好好奇，黑人譚仲可以咁大口氣

中文釋出黎唔覺，many more 同anymore好大分別，衣家真係恐嚇

維尼養啲狗特別惡，但自己就鵪春

雖然佢條片無真係提到侵，但美國前排先想訂好多body bags

美帝即刻出無人機射地獄火導彈飛到佢頭頂然後一渣刀片係咁轉攪攪攪攪攪佢老母個臭閪變肉醬都仲得呀戇撚鳩鳩

要唔要屍袋呀譚德塞肉醬

只有中共走狗先會話人政治化

但從來只有中共同佢嘅走狗政治化事件

好似交保護費咁

留名

請問有冇twitter link? how dare you佢

執左WHO無懸念

一個咁既所謂人帶領世衛

係CHO一開始想淡化疫情，先搞到武肺橫行，鹹濕菜想學人發爛渣? 小心做何志平2.0

世界大戰了其實

哇 譚得suck 我比個你 夠膽恐嚇侵侵

係咪想學qassem soleimani咁比支hellfire射死

[url]

佢會唔會用袁國勇嗰招，之後道歉
[/url]

又唔知自己啲口音咁肉酸
係到大鳩人？

死力架死全家啦 搵埋條慰安婦富珍陪葬啦

去twitter叫佢買Body bag比自己

就係想佢辣㷫侵侵

侵: G20集團同我一齊cut撚曬funding，另外同我放風派無人機。

死力架識條春咩

美國總統都敢恐嚇，不愧係生番

WOW 譚仔學埋口交部d串串貢

Cls黑奴
返去含甴近平撚啦

President, the ball is here. Target?

其實咁耐who有咩戰績‌？

日日都打口水戰，咁就完

因為佢而死左好多人

佢以前嘅成績就係因為有美國支持

仆街 肯定隻nigger同支那夾份播毒
如果唔係唔會咁講野

啱㗎啦，支那打生化戰，支衛打口水戰，唔咁打美帝唔識醒

果然係支那隻狗
講野都學足哂

世界發生咩事？
似有班人想改變世界格局
睇嚟有生之年都可以睇到好多野

奶共，politicize 嗰個係你呀!
奶共奶到出晒面仲好意思講!
唔俾台灣入嗰個係邊個啊
惡人先告狀
屌你老母
執7咗佢喇
叫美國又好歐洲又好開過個新世衛啦

呢隻黑奴已成為下一個斬首行動既目標

譚狗

唔撚比錢你who咪多d資源防疫
少左body bags就真

痴撚線 奶共奶到上曬腦

講錯野了
留名睇佢幾時收回

侵侵幾時出兵

下佢唔係以為中共會保佢下嘛

香港電台訪問嗰個咩加拿大籍嘅專家夠奶共

美國佬無支共種咗咁多票，一國一票贏唔到支共指派嘅代理人！

有支那撐腰係大聲d ge

咸濕菜今次又收左幾多人民幣

屌咁樣講嘢都得

垃圾

有冇美國媒體報佢威脅?

This is war

佢收得皮了

非洲撚有維尼撐腰個膽真係大好多，不過侵侵都唔係善男信女

好撚驚， 我諗習近平都唔夠膽咁樣同特朗普講

politicize

真係學撚晒中國啲衰嘢
唔啱聽就話鳩你政治化政治化

倒轉黎睇
其實由陳馮富珍做總幹事個一刻開始
支那已經安插左好多親中的人入去WHO
所以WHO先奶到咁

佢擺明押重注中國會贏依場世紀冷戰

咁嘅嘢都講得出口

笑咗
譚鬼準備定個大body bag自用啦

恐嚇美國總統

Sir

岩岩瞓醒？

黑柴統治世界指日可待

利申：鍾意Jordan, Pippen 非種族歧視

Enough is enough

At any time, at any place, our sniper can drop you
If you don’t want body bag.
Have a nice day

politicize

同支那同出一徹

就ww3啦，驚你啲body bag咩

千其咪撚屈服，等睇世衛比國際制裁

條友串過馬撚,習大大指示佢禁講?

老浸就真係塞佢入屍袋喇，on99

美國議員有講 去like retweet reply

真，好似嫌唔夠亂，火上加油
再趁機改變

條鹹濕菜呢舖死撚硬

根據譚生既邏輯，未政治化已經搞到今日咁，今次WHO做過乜春野嚟
美國跟盟友自己玩算
段片條黑鬼十足十電影既勒索片

嘩 條黑鬼串撚到呀 屌

trump 個twitter？

奶共譚咁撚串，真係唔驚比CIA捉去打

holy shit

又錯哂
你美國入錢落who 戶口 關佢撚事咩
支國入錢落佢私人戶口 咪玩啦

90%都唔驚啦
比1%全入佢袋
理鳩成個WHO冇哂人冇哂錢
關佢咩事？
最緊要我要既錢落袋 走人

傻撚左?
咁出門口撞車死唔好怪人啦

恐嚇總統出兵都得

美國俾who啫又唔係俾佢支那就醒直接賄賂，可能加多隻未夠16嘅幼齒俾佢玩，同11哥一樣為閃卡一生為共奴

佢嘅意思係話侵侵同各國領袖如果唔想更多人死，就唔好將武漢病毒政治化，重要用body bags比喻人命猶如收屍袋咁低賤，呢條niggia今次重唔仆街，一次過得罪晒歐美英澳印同班左膠。

譚春瑩？

好似係譚德塞你政治化，先搞到個個國家都要咁多裝屍袋

連共匪都未咁撚勇兇侵
你條力架就衝出黎柒
佢應該覺得 有事共匪會保佢

屌係咪咁撚型啊

收皮啦共狗

歐美同盟國自己開個病控組織啦 WHO信唔過

呢D真係仆街黎

有冇諗過佢都唔係代表WHO?
真係以為佢做緊WHO工作？
有錢入自己袋 球證賽會教練自己人
我鐘意 WHO踢世界盃都得呀

唔好用logic
用返Chinese logic去諗
最緊要諗自己
如果自己收到1億
死1億人又有咩所謂？
又唔係我死
死果d我又唔識
關我撚事

where is this from?

咁支那畀咗咁多錢班小國，佢話投邊個就投邊個㗎啦，邊個小國唔投佢心水嘅人，下次就無錢收，咁所以咪可以安插晒佢`啲人入who囉。

嘩好撚串喎！
我真係唔信侵侵唔發脾氣。

林鄭當日對美國都好寸
佢係林鄭二世
做盡醜事之後做替死鬼,唔關中國事

自己政治化叫人唔好政治化

咪係
你比錢入公家數
人地入錢入私家數
真係咪撚玩啦

希特拉在世都唔一定咁搶口

美國做左d咩係會惡化疫情?
損少30億比你班垃圾? 唔比支那人入境?

奶共就唔叫政治化?

佢大狗最嗰大得嗰個

支持世衛屌走美國

成個支那口交部咁

咁樣同 : 唔磅水等收屍有咩分別

點強弩之末都好 譚生應該好清楚落order斬首唔洗捱到連任之後

侵：我只需要準備多一個

有支那撐腰就食咗豹子膽咁串美帝

屍袋留返畀你啦死nigga

真係好L賤
口味似係中共教唆

佢老幾啊

今晚美軍就炸飛佢

好不安

Trump: we don't negotiate with terrorists.

入嚟睇邊到做到任務

我今日真係覺得好攰好無力

背後有維尼橕腰 佢緊係唔怕
侵侵又唔係佢金主 怕條撚

痴線fuck you

成件事係美國掌控之內啦傻9

嘩屌你老母串過馬撚 鬼唔望你老母比中左武漢既老虎屌 死nigga 奶共狗

Small potato對住大老細講: 你唔想單生意有阻滯既話就唔好鬧我

有D似一戰前夕 德國 VS 英國
美國想保住世界霸權
中國需要對外擴張
依家係睇中國贏定美國贏

咁撚惡

whoa whoa whoa whoa~

佢真係on9 同港共一樣
轉頭美國唔捐錢 自己開個新who 到時全球國家都跟晒去
呢個垃圾who就真係捉蟲 好似英國已經研究緊自立新國際機構

恐嚇侵侵?

已做

Twitter 好重要 唔好成日玩連登

WHO ?

應該唔同,,,如果用一戰前德英比喻
因為嗰時仲有美蘇
依家係兩強直接角力

Liked

推
上去撥火！

唔駛侵出手
佢自己袓國依家爆武漢肺炎啱啱進入緊急狀態，條友返到去等俾人吊喺加油站

點解個死黑鬼都仲未中招

支那代言人：將會令更多美國人感染武漢肺炎

咁撚串既

懶係搶口咁

trump: 斬首行動又有新目標了

真係on9
唔係扮

警告你唔好制裁我

即係點？
再講就放多啲武漢肺炎病毒去美國？

推

即係病毒係呢條力架傳定點？

喺支共手入面

咁撚大枝嘢，tweet 爆你

隻非洲猩猩痴得支那多，學足支那d戰狼tone

好撚串喎依條仆街

你估串完美國無後果架

你估串完trump trump 無後果架

wow，恐嚇？？

對鞋就嚟擦到著火

佢知唔知自己講緊乜鳩同邊個講

一早有啦
譚德塞在埃塞俄比亞擔任衛生部長期間，被指控曾三度掩蓋國內的霍亂疫情。2017年世界衛生組織總幹事競選期間，英國候選人納巴羅的顧問、美國喬治城大學全球國際衛生法歐尼爾研究所主任高斯丁，在沒有知會和與納巴羅討論下，指控譚德塞三度掩蓋國內的霍亂疫情。他認為，如果由一名掩蓋自己國家疫情的人掌權，世界衛生組織將會「失去合法性」。

條力架係咪已經比人屌到傻撚咗

譚德塞係咪想見識下無人機既威力

又戰狼

佢唔係出兇侵似兇鳩美國人民，黑柴咁撚串

Push

惡過狗

好快反枱

力架到今日仲叫人唔好係公眾地方戴口罩

得罪美帝下場悽慘

開戰就唔會啦，最多新冷戰
敗家攬炒真係變fallout

不過中国真係鋪緊一條好長嘅路
外國啲酒莊/地產/開通5g/大量留學生
再到who陳馮富珍/隻力架/推禿鷹去聯合國
根本係全世界咁滲透
最後同香港一樣，死係自己人手上

係咪想派印度洋美軍上門掃平埃塞俄比亞

美國左膠+唔關事鬼會吹奏條仆街

武肺讓香港人蒙面革命
但是林鄭女士也可以蒙面殺死香港人

Trump 唔開拖正乾弟

WHO係將來一定收皮

惡撚過中共口交部

留名一個月後見到有人被曝屍喺世衛門口頂

侵警告譚德塞：再嘈再奶共就一個仙都唔比你

支衛俾咗幾個月山埃tips助長冚球剷之後叫美國繼續信佢 有幾多body bags係支衛有份造成㗎?

譚德塞想搬返自己個棺材？

左膠極都要有個底線掛, 比人串到上心口仲恐嚇埋都仲唔做野, 咁美國就真係衰撚過口交國

學到野wor,
自己政治化問題再叫人唔好政治化，完全係7婆同口交部官腔

Tedros

痴左線

依家大家準備take好side la
African Union 班力架似乎繼續支持佢地既同鄉 一齊瀨共

睇路喇 力架

辭職唔夠啦，直頭要拉佢去坐啦

美國左膠點睇？

信who，唔驚！

Trump 已回覆：
已為你準備了一個裝屍袋，更多的暫時沒有需要。

咁中國政治化就係因為屍袋唔夠？

WHO 有撚用咩
而家有佢係度同無佢係度咪又係一撚樣

呢單野好睇囉

係咪口交部訓練出嚟架？

左膠只係想搵位入阿侵, 令拜登選贏, 佢地其實有哂計劃, 所以阿侵講乜都係一樣. 你信唔信左膠到時又會屌阿侵激嬲譚主席?

依家美國左膠就係咁痴線, 成班賣國奴

惡過口交部

美國好似係比最多錢who wor

CIA仲唔出手做野令呢條友放入屍袋

好彩佢唔扮死狗 唔係又冇得睇佢仆街

幾撚驚你唔惡呀
越惡越癲越好呀
侵侵帶隊走啦屌
留低中共同Wuhan Health Organisation 單機

係勁既

國際組織基本唔應該受第三世界玩

係就快啦

你搞清楚阿公份錢定某國比個份先係入佢袋

恐嚇、勒索、土匪

果然同支那一樣

有冇佢自己國家最新消息

哇 正 條傻鳩菜係咪已經淆到痴撚左

夾得一年夾唔到好多年

fbi cia nsa全部出動曬查黑鬼d黑錢未

譚黑鬼真手足

串成咁

我諗應該係

死撚硬 林鄭借左火水俾佢？

加速攬抄?

叫老習整多隻病毒

咁夠膽

算唔算直接承認自己係奶共狗

口交部都冇佢咁惡 係咪傻撚左

已經有要佢下台嘅聲音

恐嚇

其實有無諗過點解佢夠膽咁講

佢俾中共捧得上呢個位 都有返少少政治智慧

連登仔諗到嘅野 佢點會唔知

又可以去Twitter 撥火了

膠到，到底係邊個政治化搞到疫情變到依家咁呢嗬

狗點會有智慧，聽話就得

嘩佢咁撚樣串Trump? Trump重小氣過方仗

支習話要用口打擊其他國家
佢馬上汪汪汪

呢句對白好似成日聽咁嘅？
係呀，香港政府同中國政府都係呢種口吻㗎

哇戰狼式回應喎，Chinazi verified 留名等睇美國cut subsidy

The fucking nigga Tam is always lack of FUCK

一陣5:30 睇下侵點屌鳩你
拎死黎講. 支那都未講死隻nigga就拎黎講

呢條黑鬼打亂種
黑支人
姓譚真係撩鬼攞命

FYI

係 條撚樣依家屈罵佢嘅人係racist

政治化就梗嗰喇，死咁多人，已經係戰爭嚟。俄羅斯普京直接強行驅趕全數百幾萬中國人返中國，唔通係文化活動咩?

咸濕菜變咗呀春呀爽

北美你一講 racist / sexist / 俄佬背後支持，你即刻加分

精彩 超卓

Trump一陣報海豹你就玩完

美帝有無新玩具試玩

on99, 同侵侵黎呢一套？
睇佢個面相都係人頭豬腦嗰d蠢撚黎

講到自己有絕招咁

呢隻克力架咁串既
今晚買返幾包食先

一定留一個比你隻死黑鬼

冇錯wo,係俄佬傳統文化活動，撚化中國契弟

又有花生食

咁先有戲睇

上次趙立堅比Trump玩到收皮，呢條友仲想挑機，一陣美國同日本都抽funding就好少，總共佔Wuhan Hygiene Office 近20%

留名跟進睇下佢會死得有幾慘

我就係要哩d.jpg
花生花生

乜撚野人嚟架，咁都做到主席，who真係盲撚咗

屌你老母臭閪害死咁撚多人仲咁撚柒惡
幾時死全家？全家都唔夠填數，要誅九族

美國唔再科水比WHO譚力架好快就要同佢d力架同胞足棺材舞維生～

嚇鬼

公平D講，唔同得佢無漢，俄羅斯人亦係人命嚟，中國人帶毒去人地俄羅斯到害人，人地點忍啊?

痴線
搞掂佢啦侵侵

幾時俾侵侵斬首

不嬲啲俄佬好撚憎支那人，去買曬D俄妹
搞到佢哋飲完伏特加冇得𨳒閪/打女人

美國應該一早夠哂料起訴條撚樣
等佢一踏足北約國家應該走唔甩

On9仔想恐嚇人？
顧掂你老細先啦 就黎焚化爐都唔夠喇

埃及使者

“If you don’t want many more body bags you refrain from politicizing it – please quarantine politicizing COVID,” WHO Director Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus

佢擺明兇緊習大大啦。習大大鍾意政治化武漢肺炎咪政治話囉。

快啲擺上去微博等佢俾小粉紅批鬥。

嘩！近得芝麻多官威都大尐
侵侵睇路呀！

佢真係大膽喎

狗急跳牆

你無錢無權舞子彈，嚇鬼咩

嘩 好大個官威

屌你力架中都算戇鳩
老美自古以來係全球用既裝屍袋仲多過你副身家

Cut經費

奶共奶上腦

Done

基本上係痰得菜令全球屍橫遍野

Ho Ball，WHO 以為自己世界政府呀？

嘩，家下唔藏頭鹵味啦

WHO戰狼化

另組衛生組織
唔使諗

其實只要唔聽Who 就唔會有咁多人死

等睇美國派無人機暗殺佢

唔同既
美國既錢係比WHO
大劣既錢係直入佢戶口

當左自己中國外交部長

如果我係維尼會即刻安排殺手刺殺譚德狗，再屈係美帝做

Nigger 發惡，好驚驚呀！

又係叫人唔好政治化，係咪全球奶共果啲都剩係識講呢句

佢嚇撚到傻鳩左？

佢控制到病毒播放

同中共合作放毒

屌你老母做撚到一塌糊塗
仲亂咁講野
狗口長不出象牙

就係who幫支那淡化中共肺炎疫情令世界多咁多人死

以經係打生化戰

老共 咩都冇 係得人多 同 跪耐左唔識起身既人

所有國家內傷既時候 就係行人力既時候
想去返15年前 個種模式 先係共狗最想要既世界運作

乜WHO可以咁講野

仲公開攻擊台灣，明顯中共落order

唔洗講咁多，照cut budget

鬧完台灣死亡恐嚇佢，之後又用死亡兇美國，佢真係唔識死喎

哦

變CHO等支共同佢自己友玩

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

黑色人型生物黑色人型生物黑色人型生物

呢張真係狗咁

痴左線
真心想講雖然武漢肺炎係中國源頭
但搞到世界今時今日咁真係世衞既錯
如果世衞一早宣播中國係疫區
仲叫人全部帶口罩 我相信唔會爆到今時今日咁
最離譜係依家仲叫人唔好帶口罩
無認過錯不停奶共仲要恐嚇人地
學曬中共d衰野

按慣左不推文

其實係咪佢同中國聯手放毒出嚟

條黑鬼真係傻撚咗

當正自己係嗌交部戰狼。

加速主義

世衛：不建議在公眾場所戴口罩

呢條撚樣我唔信唔洗上國際法庭

真
香港同台灣咁近都冇其他國家咁嚴重
特別香港 得條河隔住 柒婆又唔封關

核突支那style

你追求真說話真相=政治化

推
撥恒啲個火

佢意思係會安排更多武漢肺炎病毒到美國??

生化襲擊??

譚德塞間接認左依隻病毒係政治病毒

同香港一九樣，咁多低知識，學曆領導高文化水平嘅香港人一樣

應該係收到中國order戰狼外交

公開罵戰
其實打鳩埃塞俄比亞一定易過打中國

好d既做法係，屈佢迫自殺
遺書入面控訴美帝
再大肆宣傳係美帝為咗逃避責任迫死佢

其實CCP點調教到呢隻譚生出嚟？
金主都照咬

用咁多屍袋咪因為你條撚樣

捉鳩佢黑鬼坐監啦, dklm

隻力架真係收左好撚多人民幣咁喎

好明顯

NIGGA EQ < 0

黑鬼想攬哂上身喎隊到侵變衰人呢招你話唔係共蝗教都幾難有人信

大尻美國啊而家？
cut撚咗你budget都仲咁撚串

其實譚生係咪飾演梗激進小粉紅嚟刺激各國人民對中國嘅觀感

語言偽術燒台灣真係無恥到爆

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel it !!!!!!!

Trump: 想要更多屍袋，裝哂WHO班仆街

束養黑奴係犯法的

我懷疑佢係手足黎
咁講同係美國人傷口灑鹽冇分別
嬲起上黎一粒原子彈射爆非州

你大唔大得起呀?

奶共死賤種

譚得菜乞求屍袋一個

陰陰濕濕都呃到人，明插侵侵係咪癲左

中國小粉紅色廢話

好想睇最後邊個要入袋

嘩 咁樣講嘢

美國佬查下佢啲戶口未

一句隱藏咗三件事
三件都無直接關係
死人
中武漢病毒
政治

政治化唔會引致中武漢病毒
中武漢病毒又唔等於一定死
更加唔洗講政治化令更多人死
呢啲咁嘅邏輯思維嘅人做到世界組織高層真係好勵志

除非佢意思係你玩政治我就會殺你啲人
衛生部門講歧視又講政治，真係牝雞司晨
佢做到呢個位應該係因為無人歧視佢同正常人智力差異

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

咁姐係中共同WHO夾埋生化襲擊？